日本Being系音樂討論區3

90年代日本的好歌，大部分都出自Being，
例如ZARD的別認輸、FIELD OF VIEW的突然

大家可以分享下各自鍾意的Being出品

Being系簡介

Being所屬藝人 (部分)：
VERMILLION RECORDS：B'z (松本孝弘、稲葉浩志)
B-Gram RECORDS：ZARD、B.B.クィーンズ
NORTHERN MUSIC：倉木麻衣、滴草由実
Being：T-BOLAN、大黒摩季、ZYYG、VALSHE、焚吐、Cellchrome、First place、all at once、大平峻也
海峡レコード：新浜レオン
ZAIN RECORDS：DIMENSION、FIELD OF VIEW、BREAKERZ
NiM RECORDS：宮川愛李
GIZA studio：doa、Chicago Poodle、植田真梨恵、SARD UNDERGROUND、大野愛果
GIZA studio/D-GO：WANDS、Sensation

今日第16名

SARD UNDERGROUND ZARD TRIBUTE II 暫時成績
13位>10位>15位>15位>16位

今日仍然第二

ZARD LIVE 2004“What a beautiful moment"[30th Anniversary Year Special Edition] 暫時成績
1位>2位>2位>2位>2位

其實仲有VALSHE, VALSHE碟喺Being算賣得還可以，但Being唔太捧，所以我都唔記得佢出道已十周年

WANDS出self cover都無可厚非，始終未必個個識新主音

我感覺Leon好似一年一隻碟quota咁，Being集中谷行一隻碟的銷量，其實都可以比佢出多啲原創，佢把聲其實幾好架

而家大黒入Being後待遇，其實係咪好過以前90年代佢喺Being嗰陣時

SARD同aao就希望佢地有原創album

希望being出 止まっていた時計が今動き出した album再版，呢張碟絕版咁濟

希望WANDS好似大黒咁，下年周年紀念可以同柯南合作，過往WANDS都冇乜搞周年紀念活動

止まっていた時計が今動き出した呢隻至少仲有印, 有得賣...
反而時間之翼變左廢盤真係好難搵到一隻新...
但相信再版機會係0
我FF下年柯南電影會TIE姐姐某首歌去慶祝30周年

時間之翼 點解會廢盤
止まっていた時計が今動き出した呢隻其實同廢盤冇分別，無貨

lm

其實柯南07-08年比姐姐連續TIE 2 首OP
已經好好
唯一歌手可以連續2首OP TIE

我睇過好多日本資料分析, 有啲話姐姐覺得隻碟質素唔夠高, 亦有人話因為銷量太差...
不過最可信講法都應該係完成度太低, 時間之翼首歌喺止まっていた時計が今動き出した專輯又出現一次另一個版本或者證實左個講法!?

止まっていた時計が今動き出した好難搵咩!? 我年年去旅行都見到 反而真係從來未見記時間之翼, 連二手都未見過

嗰陣睇住個OP聽住glorious mind真係想喊
姐姐把聲已經沙左勁多...

時間之翼 拎過周冠都廢

好耐冇見

pray呢首堅好聽

對比永遠, 銷量真係爭幾倍...不過仍然係唔差既數字
其實唔計兩首REMIX, 隻碟都幾好聽
HERO我鍾意到死

你覺唔覺得ALBUM永遠好似SINGLE COLLECTION 咁

我細個以為 止まっていた時計が今動き出した
收多次時間之翼係湊數

原來因為想做更好的版本

明日もし君が壊れても 姐姐版如何

呢首歌 WANDS新碟都有新Self Cover

好沙咩我只係感覺姐姐唱得比之前更溫柔

姐姐同大黒2個我都好鍾意
但我偏心大黒多啲

大黒把聲雖然去唔返早期時的佢，但唱功同LIVE投放歌曲的情感，比以前更強

2017的相
麻衣同大黒

而家佢哋仲KEEP到

每個人偏好唔一樣, 但點計都係一家人
大黑而家把聲太MAN 我接受唔到...
當年入樽ED我覺得佢把聲好晴子FEEL﹐當左嗰首歌係晴子唱

大黑啊姨與麻衣姐姐

而家唯有用技巧搭夠..

沙啊, 幾明顯下
悲しいほど貴方が好き都係好沙好沉, 不過沙得嚟好正

姐姐版當然心心眼
不過其實我第一次聽呢首歌係聽姐姐版

係咪因為太多正歌啦

點MAN我覺得而家佢把聲多左份味道, 女人味亦多左

好似有少少堆砌咁
TODAY IS ANOTHER DAY反而做得好過永遠

今日23位

其實大黒早期Being時期都比較少出現喺媒體, 感覺無而家咁有親切感
反而我認為佢重返Being之後先真係重新出發

麻衣入Being時, 當時大黒同Being關係搞到勢不兩立的局面而出走, 姐姐又開始大病
所以麻衣喺呢幾年先多同大黒有互動

WANDS新碟已訂
好期待上原大史版

啊姨
大先輩先啱

我只係覺得佢唱得更溫柔

今日仍然第二

啊姨味好重
如果佢嚟香港搞TOUR我會想睇

想問好耐, 你俾左錢"YOU大樹"睇ranking?

點都要疫情之後先諗

但佢地三個完全唔同風格, 好難一齊合作
麻衣配大黑都唔知咩風格好, 一陣嚟首麻衣版lie lie lie我嚇到打尿震

姐姐啲詞好正啊. 又簡單又刻骨錄心

麻衣可以唱Revive, mi corazon, ラララ＊ラ

我認輸, 希望首週過三千

麻衣同後期姐姐比較夾

入到週榜TOP 20當贏

成績算係咁, 炒冷飯低清畫質之作
唯一可以讚下係終於剪到似番個演唱會, 因為之前dvd每首歌係用n個畫面推砌出嚟

有得試聽, Apple Music/YouTube Music未見有
好有Hit歌feel

贏到中島美嘉當贏

Amazon勁多「好評」

麻衣話仲錄緊歌, 趁2020疫情下放慢腳步, 希望下年有新歌

係好有演歌FEEL
點解好似唱到有啲似八代亞紀
好慘, 佢咁用心唱啲VIEW數都唔夠SARD是但唱K錄個MV

貫徹Being一向低調宣傳作風
演歌唔係老土啲咩
我見Being人都好似會喺度拍片, 係咪Being入面

JUST BELIEVE YOU有麻衣把聲止住渴

Simply Wonderful呢首歌咁好聽
Perfect Crime唔收真係太可惜

SARD新碟首週16位，賣過5000，仲贏到中島美嘉

估唔到WANDS上原疑似另一隊BAND都賣得好過SARD

ZARD大賣接近8000張

喜歡Being音樂的人都可以分享下

WANDS的歌真係好好聽

其實真係要開香檳, 歌曲0成本下都可以過五千

過唔到一萬...
我都貢獻左兩隻

贏中島美嘉

佢應該想自殺

其實今次SARD成績如何

係咪因為Being交行貨

算係唔錯啦!
但好似比上次少一啲?
但如果要再出tribute 3真係要小心諗下下次有咩新野吸粉

上次ZARD TRIBUTE週榜24位

GIZA一姐係SARD, 相反同label的植田待遇冇SARD咁好

你真係好鍾意wands

突然諗起新山詩織好似失踪左? 之前都幾捧佢
佢都算賣得下

sard是但出啲野都有幾千, 仲要0成本
都難怪其他新人被冷落

戰車巴比我更愛WANDS

新山唔關事，佢唔係GIZA

乾杯入到週榜TOP 10

Tender Rain真係超好聽

等我分享一隻ZARD粉或者少啲會買既一隻碟

呢張真係堅正啊(如果你有玩過隻game仲正)

等佢地出左成隻碟 我都有興趣聽下

邊個首歌?

仲未有機會同佢交流
希望佢會蒲頭

柯南OP 51原來ROCK得黎亦帶點JAZZ風格

你知邊個

收錄喺大黒LA LA LA專輯裏面

SARD同柯南合作單曲差少少賣過一萬張

聽日music station有WANDS

Secret night it’s my treat第五期版上個月已配信, 可以聽下兩者對比

聽日有新碟另一MV

聽咗5期ver., 雖然覺得原版有feel啲, 但上原作為新主音真係冇得彈

戰車巴
新主音LIVE表現如何

蒲左頭

睇到上原大史係好緊張

DAIGO版突然, 大家點評

LIVE唱得好好聽
陣間有新MV

新MV

新歌 David Bowieのように 超好聽
個編曲, 前奏 同 Bridge好鬼正
尾段chorus升key真係估唔到
Rock得黎唔吵耳

新主音把聲真係好好聽
期待新碟其他三首原創歌同三首self cover

正呀

等佢9點放mv真係等到頸長

戰車巴睇左未

上原感覺比較用力, 冇上杉嗰種放

好搞笑

我估上原想唱好首歌先咁用力同認真唱
始終有大先輩上杉的珠玉在前，唱得差真係會比人

新歌點

其實上原大史外形還可以, being再落力啲谷, 希望可以令WANDS再上返一線

好想聽五期cover 太陽のため息

呢首原版好似冇唱過live

睇返以前WANDS LIVE, 上杉唱功真係

live堅係有料, 重要成場跑嚟跑去

本身未發表

呢個復出live都唔差

太陽のため息 係第幾期的歌

呢首係咪同ささやかな愛情
一樣命運

佢唱慢歌真係 好有感情

係, 不過ささやかな愛情我麻麻

其實幾鍾意上杉某啲唔公式化的唱功
一聽就知係佢唱，仲帶點野性

但點解Being會咁唔重視呢首歌
呢首其實唔差，做單曲B面歌都好呀

希望快啲到10月28號

柴崎浩手結他真係

做咩無嚟一兩日突然咁多post
呢兩日我做左兩件事
1. 訂左麻衣2021桌上月曆同埋poster月曆
2. 俾左錢麻衣halloween party 2020同埋沖繩live配信
有冇巴打都買左

跟車太貼...

我冇我只係買佢CD

可以爬文
上原大史有多個身份

因為我新手上路 其實都唔算上路...路人咁

世界中の誰よりきっと

呢首歌我覺得WANDS同敬子姐姐和音的ALBUM VERSION先正，上杉把聲真係好有感染力，睇下上原版唱成點

中山合唱版我真心覺得普通

你好啊
我係zard同麻衣大粉~其他主要聽柯南歌

你點睇Being今年策略

你好
我主要聽動畫歌

有冇聽過呢首

呢首超搶耳
小松未歩其中一首代表作

我講下我識嗰啲人啦
1. sard就今年做得冇錯啦, 一定要痴住zard個勢去出, 所以我估下年30周年應該都係sard天下
但點解佢地唔搞多啲event?! 真係好大問號

2. wands方向都ok, 曲風正路, 主音正路, 而家真係睇下個勢
係咪就快又要tie柯南?!

3. 最值得讚係all at once, 原本佢地寂寂無名, 但竟然因為中間插首secret of my heart令佢地變得出名左, being真係好野 (我見到youtube首歌佢地過10萬view)

大黒呢

我一開始都係, 小學嗰陣聽到柯南op3同4就開始留意柯南歌

個音質咁係正常?
我未聽過呀, 呢套動畫都未見過

想聽靚聲咪買碟

我都未聽過..真係有少許冷門

柯南我冇睇啊
我以前喺啲濕鳩小櫻網有背景音樂 佢有播secret of my heart

WANDS下年30周年，WANDS要做的當然先宣傳New Album

SARD今年2首原創單曲高質，但唱功仍有進步空間

呢首唔冷門
以前亞視播過

大黑似乎佢地都係想食老本搞下tour
又唔覺佢地好積極plug新歌
其實我好期待being重組gc...(最大可能)
忘れ咲き當年聽到好感動, yuri把聲唔係好好, 但真係好有feel

大黒月尾又有新曲

大黒籌備緊新專輯

真定假啊

怪獸農場OP
動畫版同CD版有分別

推

真

可惜30周年唔關新主音事...
SARD今年首乾杯充滿90年代風味...不過勝在姐姐填詞, 我愛屋及烏

乾杯係川島小姐作曲，風格同Don’t you see差唔多

一個月一首配信
而家Being算唔算重視返大黒

至少有歌...
麻衣好少一年連配信都冇...似乎真係好驚

麻衣Single collection今年年頭配信

Being 90s 真係好正
YouTube聽返唔少, 真係好過癮
推介下啲好正的歌先

T-BOLAN主音把聲真係好有感染力

YouTube聽舊歌, 無意中發現小松未歩其中一首歌輝ける星, 同一首英文歌Dark House好相似
但我認為小松未歩的輝ける星個Bridge好有畫面, 把聲亦迷幻, 兩首風格都唔同

好想快啲到10月尾

Track #9編曲似原版
Burning Free好似幾正

真係無限loop...啲mv系統想拍到幾時

用心製作

低成本係咁

聽人講字幕高清化

好久不見
Being對姐姐係”真愛”

希望下年30周年會再版ALBUM

左下第2張我有

好想下年5月去30th演奏會

有冇買Mind games

買永遠隻碟 個日本仔送埋左一同左二隻碟比我
遲D想買個BOX同一隻FC先有既碟

呢隻碟我都有, 冷門但首首歌都高質

SARD如果出原創album就好

坦白講佢地只係代唱咁
應該SINGLE或album比一至二首唔關姐姐事既歌比佢地唱先啱

今年嗰2首
我鍾意乾杯

川島小姐太耐冇寫歌

我都係鍾意乾杯依首多D

Burn the Secret通常盤Amazon冇貨 都係出信和買算

我等緊貨

新碟YouTube有試聽
如何

鞭下先

但Yua live唔夠氣唱

正常既事

WANDS而家先學大黒咁
歌曲全世界配信

Being

暫時Apple Music只有柯南OP51到而家的歌

Happy Birthday to 麻衣
希望麻衣做更多好歌

終於到手等得太耐

WANDS新專輯首日第二

好開心呀

估唔到WANDS仲有咁多FANS好感動
KEEP住週榜TOP 5當贏

估唔到佢都出COVER ALBUM徳永暁人喺Being真係重要功臣黎
有3首歌cover麻衣, 1首cover姐姐

琴晚睇曬佢兩個live event
諗緊買唔買31號個Halloween event睇

我冇

有冇透露幾時有新曲

都係類似話in progress咁咋

Live event有乜舊歌唱左

WANDS新專輯第二日拎第一

新碟BURN THE SECRET真係好高質, 10分滿分, 我會比9分
新曲曲風多元化, rock, blues/爵士風, 節奏感味重的都有
翻唱亦唔求其, 好高質

世界中の誰よりきっと
明日もし君が壊れても
第五期ver.
上原大史唱得真係好好聽好有感情

淨係最尾唱左chance for you
然後其他時間都係吹下水 show下蛋糕同禮物咁樣

有冇講近況

今日第五

今日第七

今日第六

今日第八

恭喜WANDS新碟首週入TOP 5, 拎第四, 賣15,237張

GIZA對上次有歌手專輯入週榜TOP 5, 已經係2008年GARNET CROW的專輯LOCKS

哇 真係算好好成績, 幾耐冇試過有新人過到萬五
而家就算麻衣都唔敢講可以過到萬五

我覺得今次GIZA真係出盡力谷
入到週榜第四真係算有交代
其實麻衣上年專輯首週賣19,998張

唔好話因為WANDS個名,如果唔落力谷,
WANDS都係好似第三期咁的待遇

Being今年有另一17歲女新人RAKURA, 出道曲Unforgiven MV已發佈

Being開左新Label asistobe, RAKURA就係屬於新Label asistobe的歌手

新歌好好聽, 幾清新, 帶點外國風
Being會唔會想捧佢做麻衣接班人

聽過佢COVER, 真心唱得唔錯, 佢有潛質紅

但最重要係Being唔好捧一陣就投閒置散

班底係同all at once的歌曲星合一樣, 都係Ra-U曲, 編, 監

恭喜WANDS 柯南OP 51 單曲在榜30週
只要再上多2次週榜, 就可以同未步的謎一樣在榜32週

買左未

GARNET CROW終於有Official YouTube channel
可惜GIZA錯過左最好時機

我BB大平峻也出左MV
雖然我聽完冇乜深刻印象

佢把聲辨認度唔高

我聽慣就聽得出
但隻歌真係好普通

WANDS 📺 11/9(月) 放送のテレビ東京「プレミアMelodiX!」

時の扉～世界中の誰よりきっと WANDS、小柳ゆき 2020 11 14

大黒摩季今年12月出新碟
有12首+Bonus Track

正

WANDS新碟, 我超鍾意的SIDETRACK

Live版正

徳永暁人要出cover碟, 大家點睇? 有冇興趣

【収録内容】 (※カッコ内はオリジナル楽曲アーティスト名)
01. Feel fine!（倉木麻衣）
02. 千年DIVE!!!!!（アンティック-珈琲店-）
03. Don’t let me down（BAND-MAID）
04. 渡月橋 ～君 想ふ～（倉木麻衣）
05. 気分はSuper Girl!（ももいろクローバーZ）
06. dayone（尾崎由香）
07. 明日へ架ける橋（倉木麻衣）
08. 吹きすさぶ風の中で（WAG）
09. Whenever I think of you（三枝夕夏 IN db）
10. DA DA DA（北原愛子）
11. Like a little Love（竹井詩織里）
12. TAKE ME TAKE ME（滴草由実）
13. Communication Break（上木彩矢）
14. 永遠（ZARD）
15. Voyage（チャン・グンソク）

好耐冇見
我估賣過2000當贏

承你貴言
Twitter試聽過，冇咩感覺
反而我幾鍾意之前大野愛果隻silent passage

12月8日係倉木麻衣出道21周年紀念日

好掛住麻衣
今年得首BRAND NEW DAY 2020

諗緊課唔課金睇佢8號個anniversary event
見佢twitter/line blog都宣傳得幾勁 免埋fc入會費

最近狂聽佢早期的歌
好多歌都好正Kiss, FUTURE KISS

all at once下年1月27日出新碟, 收錄之前配信的五首歌
好想買

柯南盤正呀

【収録曲】
01. JUST BELIEVE YOU
※読売テレビ・日本テレビ系全国ネット 土曜よる6:00放送「名探偵コナン」オープニングテーマ
02. 星合
※読売テレビ・日本テレビ系全国ネット 土曜よる6:00放送「名探偵コナン」エンディングテーマ
03. Take mo’ Chance
※アニメ「ぼくのとなりに暗黒破壊神がいます。」OP主題歌
04. 雨上がり架かる虹
※テレビ東京系列「たけしのニッポンのミカタ！」エンディングテーマ
05. 12cm
※テレビ朝日「お願い！ランキング 」 4月度エンディングテーマソング

唔計精選合輯, 今次都係第一次專輯/EP以柯南盤型式推出

我唔會為左啲歌買碟, 但係或者會為左個封面同埋環保袋買

12cm 出道實體單曲發行中止

我鍾意柯南版封面
不過估唔到係出MINI ALBUM

正
要買

巴打都知Being呢間公司

我細細個就聽過呢個名

同埋之前睇暗黑破壞神嗰陣都有search過

呢間公司90s的歌超正
最鍾意倉木麻衣, 大黒摩季, 小松未歩, ZARD, FOV, WANDS, T-BOLAN

仲有好多好多

你知all at once呢個組合

啱啱俾左錢買麻衣個LIVE PREMIUM TICKET
送件紅色T SHIRT

恭喜倉木麻衣出道21周年

最近狂聽麻衣的舊歌
希望下年見到Mai-K出新歌
聽住麻衣有份參與的JUST BELIEVE YOU止住渴

無

最後無買

麻衣LIVE有唱Baby I Like

我只係想等佢出新歌

知唔知仲唱左咩歌

Did I Hear You That You’re In Love
Winter Bells
LDAT

仲有
Your Best Friend
薔薇色の人生

今年Being group 新人

之前已經講過
不過都多謝你

我因為睇片想いグルメ日記先識佢
不過佢Twitter ig followers奇少
應做唔起

RAKURA新曲同aao歌曲星合一樣班底

巴打諗住要邊個版本

通常
雖然係DVD唔係BD

今年2020年，Being的歌手都因為疫情而減少演出機會，但同時間，Being有幾組歌手/組合/樂隊彈出，有啲甚至有令人難以相信的好成績

WANDS, SARD UNDERGROUND, all at once, 新浜Leon 都係Being今年力捧的,
WANDS改組後復出成績唔錯，單曲、專輯都打入週榜TOP 5
SARD UNDERGROUND, 新浜Leon 單曲都打入週榜TOP 10, 新力軍黎計算唔錯

今年最賣得都係稲葉浩志以 INABA／SALAS名義出的Maximum Huavo，皇牌真係皇牌

我鍾意柯南版

BTW鍾唔鍾意聽同樣Being旗下的女歌手倉木麻衣

Being真係有好多歌都高質, 大部分都正

巴打係咪因為柯南先知all at once

我就係暗黒破壊神動畫識aao

破壞神 +1

12cm都推介你聽
平井堅音樂監製亀田誠治的作品

好有感情

因為本來聽完破壞神係冇咩特別嘅
之後見佢正式配信，諗住聽下

最初見到佢第一首放非動畫Tie-up
係有少少以為係嗰啲某大公司嘅阿姐咁樣
覺得動畫沾污佢個名
所以要放B邊

但之後聽落就發現點解要將12cm擺喺前面
因為真係好聽好多
我嗰陣都loop咗好耐
係真係去到後面其他追嘅歌手相繼出新歌，先至甩咗個loop

當然破壞神都唔係話唔好嘅
老實講幾種嘅風格佢都handle到
問題就係冇一個好特別亮眼嘅感覺
但12cm就做到呢樣嘢

無論如何呢一隻EP我一定會買
之後追唔追落去就要睇下之後啲歌係點樣
（立Flag咁款）

柯南嗰兩首歌呢

星合同另一首都有聽過
前者我覺得係比較鍾意
後者就冇話特別鍾意或者唔鍾意

全碟差一首未聽

話曬DOUBLE TIEUP
OP ED都係all at once
新人計算少見
對上次柯南OP ED同一個人唱，已經係上年年頭的倉木麻衣

BREAKERZ 單曲I love my daughter
2021年2月10日出

希望新單曲週榜成績有好轉

終於買咗Burn the Secret世界中の誰よりきっと真係有驚喜正過原版!

咁遲先買
WANDS新碟啲cover真係唔錯

SARD UNDERGROUND 新曲 ブラックコーヒー
Yua填詞
2021年2月 有得聽

通常版貴過限定版100yen但我都係買咗通常版個封面順眼啲，隻dvd我又冇乜興趣

WANDS新碟選曲點

Being真識賺死忠錢

後者係專輯主打
佢哋都係有麻衣協力先多人留意

我都唔明Being點解唔放心比aao出FULL ALBUM

呢隻碟係上星期出，形式同今年的キミが好きだと叫びたい 〜Love & Yell〜差唔多，都係串燒碟

雖然唔係Being發行，但呢隻收左唔少出自Being的歌曲，例如 揺れる想い、Bye For Now、突然

單曲 2021年2月10日出
C/W 都係cover ZARD

ZARD有Bluray

咁都拎嚟出blu-ray, 睇嚟真係冇貨賣

我以為佢會再版專輯

上週勉強入到週榜TOP 10, 第十位

堅嬲, 呢個節目都拎得出嚟賣...
如果賣過5000我都要面壁

因為最近冇人成功過
反而COVER碟都過到一萬

應節推下post

白雪呢

WANDS新碟銷量邁向二萬隻

我今日聽左三首mai k聖誔歌, 一首last christmas, 呢首同埋winter bell

白い雪做柯南ed嗰陣我仲讀緊書追新番...時間真係好殘酷

Last Christmas live ver

我真係恭喜你啊
我而家放長雙眼睇下姐姐嗰隻爛鬼節目dvd或blu ray過唔過到1千

點睇SARD新曲

唔好咩
Being除左皇牌同老本之外，好耐都未有歌手/組合/BAND有碟過二萬銷量

你指black coffee嗎? 好啊, 有原創曲係好事
有大野愛果作歌, 點都唔會太差, 問題係個tieup係咪弱左少許

真係好難得啦
我相信下年breakerz出嗰首咩i love my daughter應該唔會過到2萬
始終daigo行靚仔風，結左婚應該要走下坡

點睇德永曉人隻cover?
聽過未?! 我就非法dl左..

銷量過千但佢有心唱

WANDS仲賣得好過BREAKERZ

但我聽完之後真心覺得...
佢都係做返幕後啦...
我其實好期待佢cover永遠, 點知個感覺實在...難以形容
或者zard版本實在太令人感動
然後渡月橋又變得唔知點咁..唔通arrangement真係可以影響咁大...

係好事啊, 希望佢地可以出多啲原創
唔好再走la pompon或者sard嗰條路

點解做返幕後

唔好睇少ZARD死忠

我跟住之前8號個live唱過既歌聽左一次

Thankful呢

其實個mv好靚

我覺得佢作曲好掂, 但出碟唱好似麻麻
但期待佢再作多啲正歌俾其他人

同意, 唔知點解佢唱感覺好似有感覺啲

正啊巴打

識貨
我嗰日有睇啊, 其實真係好正
可惜抽獎抽唔到我...好彩都有件t shirt送

雖然今年麻衣得首Brand New Day 2020, 但佢上年出的SINGLE COLLECTION銷量係計今年年榜
所以都叫音樂上有交代

同埋有上原大史和音 好好聽

日本唱片公司普遍都對youtube後知後覺

所以而家GIZA咪得返皇牌WANDS

你都聽麻衣

係咁loop渡月橋

之前又話唔知麻衣乜水

BTW Being真係可以令人同時鍾意好多Being的歌手同音樂

你係咪記錯人冇講過

WANDS新碟質素如何

Smiley Nation係GC後期高質的歌

唔多識啲歌啫, 冇話唔識個人

very good

我鍾意Burning Free

我覺得今年音樂上的唯一交代係兩場配信LIVE...
兩場都唔錯!
久違了的halloween live都勾起我唔少回憶

佢要認真多謝柯南...我都係因為柯南先愛屋及烏
同埋當年唔知係咪牌權原因, 得小松未步同zard首歌做到tvb版柯南op/ed, 亦令好多香港同大陸人認識呢兩位

正啊
搞到我覺得總有一日去要渡月橋行下感受下個氣氛

你真係好鬼衰

哇, 真係好好成績!
基本上全部都過5000!
食老本真係掂, 下年zard 30 周年肯定有更多老本食
相信隻垃圾節目dvd只係序幕開始

Being同柯南緊密合作咁多年，連柯南動畫、電影的DVD、Blu ray都係Being發行，好難得

喺itunes買咗Just a Lonely Boy同愛を語るより口づけをかわそう唔使買兩隻碟

而家都應該係講感情合作...

麻衣嗰隻我買哂咁多個版本, 我有份幫銷量
柯南6精選我都有買, 當買個立牌

同原版比如何

吓今年都賣到1萬??? 講笑啊

所以咪鼓勵繼續炒冷飯...
我估計下年應該又有啲咩"未収録"東西要登場...
仲有好多冷飯...負けないで英文版、揺れる思い另一版本、唔少歌既TV VER....

出完第一隻album啲舊歌都cover得七七八八, 嚟緊見真章

二期後期嘅歌我估唔會cover, 一嚟本身唔係hit, 二嚟有啲上杉自己而家重唱緊, 似上杉作品多過WANDS

WANDS六張ALBUM
你最鍾意邊張

share一首比較冷門既side B
雖然歌詞唔關冬天事
但唔知點解聽落總係有陣冬天feel

呢首超冷門
我都喜歡麻衣早期單曲的c/w

呢首有冇聽

我好鍾意首歌中間段Bridge

有呀
麻衣早期堆single既side B R&B味都好濃

Just Like You Smile Baby
This is your life
我又好鍾意

呢首個Bridge好鬼型

Just Like You Smile Baby 好聽呀

唔入delicious way真係可惜

Delicious Way已經有好多好歌了
無位再塞多幾首B side

其實呢張delicious way真係神碟黎
sidetrack一樣正

Baby Tonight, Stepping Out真係好耐聽

FIELD OF VIEWLIVE依然咁好

估唔到呢首都拍MV

我諗聽得比較多既應該係fairy tale

恭喜WANDS新碟銷量過二萬隻

Happy New Year
希望Being 2021繼續做好音樂

原來係到
擔心死我
happy new year

新一年想學好日文，所以聽緊好多日文歌
頭先無睇紅白啊啊啊

已經聽緊啦
但youtube搵到嘅都係零碎歌
要打咩關鍵字

原來龍珠都係

你同我都係差7，8歲姐
今日loop緊中島美嘉

合皮扭耳

聽聽下發覺好撚熟

dreams唔小心開咗2倍 幾正

WANDS好型

X Japan had an attendance of nearly five thousand people at their concert last Tuesday.

X JAPAN唔係Being的

Being有冇機會爭取到主題曲大家點睇

如果爭取到，希望係大黒或WANDS唱

好多柯南OP ED圖片回顧

同時柯南新歌亦即將推出，希望有麻衣

大黑唱就當然好, 但可唔可以唔好係あなただけ見つめてる2021/2022版...
佢而家把聲...
WANDS機會低...始終名氣唔夠大

希望啦, 正正常
我今日係咁投票俾姐姐

WANDS話曬唱過ED2

大黒我希望係新歌
佢把聲好成熟呀

我以為柯南會冇上原嗰兩首ED

今日太多消息消化唔哂...
ZARD都估到BEING會繼續消費姐姐..
但花火LIVE真係估佢唔到....
但係東京FORUM嗰LIVE如果海外俾到錢我都會乖乖俾錢...

如果用返舊班底WANDS就唔同講法
我都希望大黑唱首新歌, 最好ROCK啲!!!!

我估唔到之前一直同Being競爭多年的avex
avex亦因疫情而要炒人

反而Being仍過得很好

WANDS 的話可以係搵柴崎浩作
佢啲作品不嬲都唔錯

大黒的話 都可以係我只凝望你2.0
因為我只凝望你係以女生角度出發而寫的歌

Being仲有冇姐姐錄好的歌未出

如果搵WANDS錄新版世界が終るまでは…對五期人氣應該好大幫助

係呀 呢首歌人氣太高
可以新歌同世界が終るまでは 一齊出單曲

世界が終るまでは出single我覺得係一定,差在tie乜嘢

CD就可以廢盤, 但兩首歌做過ED點都廢唔到

係咪因為BEING一向蝕開錢, 蝕慣左

睇下BEING自己夠唔夠進取, 人地鬼滅令LISA紅到嘔
雖然應該紅歌唔紅人, 但至少紅過
而家入樽威力真係唔可以睇小, 唱到主題曲應該都紅緊
但唔知點解總係覺得如果BEING真係包辦, 以佢地咁鍾意懷舊, 應該都係翻唱舊OP/ED機會大啲.......

大黑當年把聲真係又有少女味, 又有熱情感覺
真係好配合到晴子對流川嗰種情懷!
我今日喺YOUTUBE聽到一個新LIVE, KEY太低...,真係激動唔起....

應該冇啦
連走音DEMO 2都夠膽拎出嚟...
反而我好想佢出哂啲TV VER..
例如promised you、get you're dream同埋かけがえないもの tv版感覺好唔同

唔通真係等套戲?!

Being多年來都有不動產投資事業

WANDS唔係只有世界が終るまでは 一首歌紅
之前もっと強く抱きしめたなら、世界中の誰よりきっと都好人喜歡

其實今次第五期復出都好多好評，新碟可以賣過二萬已經唔容易，代表仍然有人喜歡，希望Being比多啲力爭取入樽TIEUP。

年紀大左係咁，但唱功亦有所提升

如果TIEUP比大黒都好，除左令人懷念佢唱的ED1，亦可以為大黒帶回不少人氣。

我有聽佢LIVE DA KA RA, 好型

冇計TAT, PUZZLE 電影歌
麻衣都有21首同柯南合作

聽日就知邊個同柯南合作新歌

而家都有聽返入樽啲歌，太興奮

柯南ED 63:
Reboot 宮川愛李

擔心Being會唔會出AI 姐姐

唔經唔覺, 原來佢之前首ED已經有年幾

但講真, 上次美空雲雀個AI效果其實好好
我一開始仲以為美空有未發表歌曲
如果用AI模擬姐姐問候下大家都幾窩心

新歌帶點搖滾風格

正啊, 首首經典

都期待, 之前首sissy sky都唔錯
好配合灰原性格

可以聽住先
不過好似只係配信先

好似話1000話會有新歌, 希望係麻衣

今年WANDS 30週年
希望有新曲

Reboot直接入ALBUM, 今次都係第一張以柯南盤型式推出FULL ALBUM

thanks!
睇完頭幾秒畫面以為係yesterday love

愛は暗闇の中で 原版同柯南feat上木彩矢版
新版除咗多咗把聲，有冇聽到其他分別

ひとりが好き 近排好鍾意聽
段Bridge的電話聲好入耳

其實大部分時間我只係聽到上木把聲...
不過其實原版姐姐把聲都唔算太出

好正啊
因為呢排新年, 我聽多左take me to your heart
姐姐最正就係唔同時節都有歌配合到

呢首歌當年唔做主打，做c/w真可惜
到佢不在時先主打

好感動

かけがえのないもの

有咩特別?! 未睇
我發覺我做左會員都不如去睇STAFF BLOG更新消息更快...

姐姐其實暫時我冇特別一首歌會特別skip嚟聽
首首都好似主打咁

放風話唱柯南新曲

Hello

姐姐的Forever又係滄海遺珠

佢地兩公婆都好正, 真係俊男美女組合
之前daigo專用食字法首歌ksk都係好感動, 終於結到婚..
唔知你覺唔覺, being啲歌手好似多數冇咩姻緣運同健康運...
姐姐就病，最恨拍拖既人反而成世都拍唔到...
大黑就生唔多小朋友, 最後大病、仲要搞到離婚收場...
麻衣就唔知係咪受爸爸影響, 到而家都冇咩有關佢拍拖消息, 但佢過多幾年就四張...
反而一離開左being啲人就生到b 三枝同愛內都分別過著快樂育兒生活

係就好啦, 我等左好耐...
上年我冇歌聽到搞到要去聽下其他日文歌, 上年因而識多左幾首大熱日文歌
但而家呢個時勢除非佢夾住1000集氣勢去宣傳, 否則真係分分鐘十大不入

姐姐拍唔到都係緣份問題
大黒健康問題，喺真空期至EMI時期已經存在

麻衣唔拍拖，但比其他女歌手幸福係有自由度，有假期，Being唔chur佢

頭幾張碟真係好用心做, 姐姐真係唔敢出爛歌
就算最後一張我成張都覺得唔太差

今week單曲第一都唔過二萬

有冇買WANDS

真心希望大黑拎番入樽電影版首新歌嚟唱
佢值得更好待遇~

所以出碟真係要揀啱時間...
all at once唔知成績可唔可以過到一萬
過到一萬就真係當贏

冇啊, 反而我想買返sard第二張

係咪放風

iTunes 有得買

你真係呢個世界其中一個最幸福的人
望到啲cd真係發夢都笑醒

實體感覺好啲

姐姐啲精選都係精挑細選後先入貨

Golden Best真心唔值買

佢好難冇機會
除非being正式唔同柯南合作
我都期望佢可以有新op
話時話, 你投左柯南op/ed票未~咁多首可以投\
我都好想知究竟邊首會贏

ZARD ALL TIME BEST有收左一半Forever you的曲

投左2019 OP 49

有冇邊隻ZARD碟最喜歡

1000話如果搵麻衣唱又係好感動的
佢對上次同柯南合作已經係2019年

而且可以合作咁長時間真係難能可貴的事

Being其實錯過唔少好時機
應配信時唔配信

如果我冇記錯, 好似係愛內里菜臨引退之前being興玩配信?!

渡月橋開始先落力配信

太多太多, 所以只能這種型式分享

我又衰啲, 雖然唔想炒冷飯
但我希望being可以趁柯南播映25周年加埋姐姐出道30周年可以搵首舊歌tie-up或者再用舊歌客串op一兩集做個紀念

好希望呢個版會出CD VER

哇, 好難揀啊
我比較鍾意早期嗰幾張, 不過唔係太鍾情第一張, 唔知係咩我唔係太鍾意嗰種風格(唔係唔好聽)
之前hold me, 揺れる想い, oh my love等等都好正

見你share得咁開心，我都分享下部分收藏

我反而喜歡第一張Mini Album的歌 唔少BAND SOUND同搖滾味

我愛歌 所以冇買咁多版

春夏秋冬呢隻碟我好鍾意
花言葉唔出單曲真係

其實問十個, 真係有一半會覺得呢個version好聽, 但唔明點解最後官方tv version係album collection嗰版本...

TODAY IS ANOTHER DAY呢

我反而冇你買得咁闊
我成日抱住佢係最後一次出碟既心態去買

幾好聽, 但反應好似麻麻
係咪因為有啲似演歌感覺?!

Deing真係好好聽
所以忍唔住買

入樽碟一定要買 又blu spec cd

個MV我真係超愛

遠い日のNostalgia要買HOLD ME先有完整版

HOLD ME我又係好喜歡

Album同Single如圖示

精選就Request Best ~beautiful memory~

Request best諗左好耐, 都係冇入
買左ZARD Forever Best

睇黎你好鍾意永遠

慶幸冇入Golden Best

我隻Request Best係08年嗰隻
入面有段不堪入目嘅Liner Notes

唔止永遠本身，隻album入邊十三隻歌我都好鍾意

Request Best 08我都冇
但07年的其中一個自選集就有

呢隻碟收左好多單曲，就咁睇tracklist會以為係Single Collection

十三隻得WAKE UP MAKE THE MORNING LAST、Brand New Love、I feel fine, yeah同Photograph四首唔係

但我好鍾意

Brand New Love本身原曲太正，所以cover版我亦喜歡

2016 ALL TIME BEST有收WAKE UP MAKE THE MORNING LAST，個曲唔太搶耳，我都聽幾次先喜歡

Photograph個曲聽幾次,好似pray

I feel fine yeah個曲其實唔太啱姐姐唱

展開雙翼個曲好正，加上姐姐版令首歌更特別
點燃心火我又好鍾意，但Being冷待首歌

我覺得今宵は夢を見させて都值得出single而唔係配信
但無計啦始終都係會驚斷頭十

實體單曲YBF到而家都係同柯南合作
TOP 10好安全

勉強入TOP 10都仲可以
不過Being淆底

不堪入目？

講起Liner Notes
07年的Brezza di mare 個包裝好正

有冇巴打好鍾意呢首歌
我認為個曲好SAD

少女の頃に戻ったみたいに 永遠album ver個前奏好好聽
好似個有故事的人唱出呢首歌咁

有兩首同柯南合作的歌
加上Mini Album點題作有麻衣

我諗應該有唔少麻衣粉會入
銷量都希望賣得, 如果唔係又會做下個100% free

aao出碟入週榜TOP 10已足夠

其實真係隻隻album都好鍾意, 好難揀一隻最鍾意
反而麻衣啲album, 我有時都唔可以由頭聽到落尾...

啊, 我想買個模型好耐
但要轉運實在太煩, 成日都冇買...有event的月份如2月或5月我又多數請唔到假...

麻衣啲ALBUM要聽多幾次先會喜歡

ZARD Good-bye My Loneliness MINI ALBUM其實可以拎多首去出單曲，可惜

你點睇展開雙翼呢首
其實生前的ALBUM唔入都好可惜

其實可以放入TODAY IS ANOTHER DAY

request best難得收錄息もできない另一個版本
仲有柔情版hero
加埋隻dvd同埋calendar, 真值得買

有太多live ver, 又重疊左唔少歌

個mv著婚紗嗰幕好印像深刻...其實佢都想好似普通女人結緍生子
三枝就真係做到, 美容生意都好似搞得ok

你指點燃心火?

tie-up太弱, 但至少being都肯拍下mv, 而且質素自係咁..\
我成日覺得being啲人唔係好識拍mv...

鍾意首歌啊, 好90年代風
姐姐好啱唱呢啲
dislike個mv...upload個人咁多片唔用係都要用翻呢啲片段...

其實個mv搵左出名CV小松未可子拍
小松未可子亦係動畫付喪神出租中的女主角

唔係MV黎
只係音質好少少的片

我都唔想鞭姐姐

首歌都係姐姐曲詞作品

十五夜クライシス～君に逢いたい～係當年難得好聽新人ed歌
第一次聽已經入腦, being真係唔識宣傳...
當年tear drops又係好入腦, 又唔明點解首歌紅唔起...

似乎你都冇咩信心

tear drops未入個人專輯, 直接收柯南精選4
Cellchrome仲慘

始終新人, 又係第一次出
所以保top 10已可以

我估頂盡入週榜TOP 20

100% free個label仲摺埋

最經典都係time after time果個PowerPoint MV

一個叫齊田才嘅人寫嘅仆街文字

我一口氣買咗成堆嘢返嚟

認識ZARD四個月而已

我鍾意ZARD 90s 碟的包裝同設計
好有90s味道同情懷

當時麻衣仲喺GIZA
PV當然拍得「勁好」

我有隻碟不過冇乜印象，有冇翻譯貼嚟睇下

大海撈針, 原來姐姐的突然仲有另一版本

不過我覺得ZARD FOREVER BEST的突然 正, 同埋經過REMASTER點都好聽好多

係Take me to your dream

鬼滅只可紅一排, 啱啱LiSA出新單曲, 銷量已回落
反而, 你睇麻衣同柯南的合作, 基本上可以話穩定, 出單曲點都入TOP 10

有冇人見過有姐姐既六本木心中流出過？
What a beautiful memory ~forever you 現場聽過一次
正到痴線

你去過現場睇

係去20周年果次，唔係第一次

大家有冇印象呢隻碟完全冇聽過

有冇儲姐姐邊隻碟

都係得精選
第一隻買係軌跡
當時日日聽

好彩我冇買呢隻
入門先聽Forever Best

展開雙翼真係超好聽

我鍾意姐姐頭幾隻,仲喺星塵時出的Album

搖滾味

前期既姐姐正到仆街
風格行抒情搖滾
唱腔同後期都有明顯分別
有d歌係精選re take已經變左另一種味道
冇咁rock
Good my loneliness 其中一個例子

Retake? 你係咪指首歌有另一版本

TODAY IS ANOTHER DAY都好神
ALL TIME BEST都收左一半

唱法唔同左
你聽下single version or debut album
再聽下精選version

我記得有幾隻歌都係再錄過

All time best係good-bye my loneliness單曲版本, 冇retake
Wiki話sun&stone有retake

突然 request best同all time best有分別, 編曲同樂器上選用有不同

single / debut album 版本姐姐把聲老牛d
20th anniversary single collection 收錄既版本把聲係柔和好d

冇記錯既話
因為出左太多精選碟

有冇買Forever Best

你真係姐姐忠粉

20th single collection 買左呢隻已經有齊晒所有歌
之後再出 20th album collection 都有可取之處
裡面有兩首demo ,同埋幾首歌有唔同編曲同版本
有永遠英文版

之後being 再出果d已經出到走火入魔

Forever Best 用Blu spec cd2
靚聲碟

估唔到有巴打同我一樣咁留意編曲、用的樂器、唱法

其實姐姐錄首歌都咁多個版本，睇到佢對好音樂的追求

你鍾意原版定feat版

心を開いて 我都好鍾意
Forever Best remaster過啲音質真係

wake me up個造型同埋mv都嚇親我..

記左句歌詞做歌名

我都係某節目中聽過...唔記得係咪出blu-ray嗰節目

新版配合埋動畫op係完美
仲要當時故事係做緊主線同黑暗組織對立, 首歌100% match!

麻衣blog最新消息:
櫻花開的時候有新曲不知是否指三月的柯南op

放風放到咁睇黎上年冇乜歌，佢都開始心急

一講起SUN&STONE, SARD新單封面好SUN&STONE

同埋軌跡

feat版rock味重好多

其實feat版令成首歌好有新鮮感，因為多把聲
原版就型啲

有層次感的歌，呢首
この愛に泳ぎ疲れても 一定走唔甩

初初聽成首歌會以為係偏慢兼帶搖滾味的抒情歌，但去到副歌開始就越嚟越快，再轉verse時冇停過，
冇氣抖

我好鍾意verse入chorus, 慢慢將首歌變急促, 我覺得好驚喜。

大家點評呢首歌

但認真我覺得幾靚, 幾吸引到我呢啲中坑買

其實睇下04 live啲選曲, 都大概估到姐姐自己個人口味
呢首live都有唱到
首歌講到愛情好似游水咁累咁, 明顯姐姐應該有啲情史先會寫出呢種感覺
織田哲郎加姐姐呢個組合真係一流

風和日麗聽FOV特別好feel

其實之前都有評論話姐姐內心孤獨
我認為佢外表陽光，內心灰暗，可能同佢入行前的經歷

FIELD OF VIEW呢首歌越聽越喜歡

迷わないで 有冇聽過，呢首真係正

呢首歌有兩個版, 姐姐獨唱, 合唱版
大家鍾意邊個版

SARD版唱成點
我只係覺得冇ZARD版咁重鼓聲
ZARD原版啲鼓聲好搶, 個編曲好正

SARD新歌有得聽啦

唱成點

呢隻碟最尾冇出到

點解

姐姐過咗身, 拆咗做Soffio de vento同Brezza di mare兩隻追悼盤

OK啦, 至少係原創歌, 都會支持下佢地
不過TIE埋啲九唔搭八野, 一定紅唔到...BEING可唔可以爭氣啲積極TIE啲紅動畫

BEING如果出隻B-SIDE COLLECTION我一定又俾錢買

我有買其中一隻

會唔會係先行單曲

我反而冇買, 我買左request memorial

呢隻精選收的突然有啲唔同

約束のない恋 唔收精選都係可惜

Request Best同Request Memorial我都冇

頭先手殘打錯, 我係買左隻request best, 因為當年being不斷聲稱話fans投票揀出嚟, 唔買好似唔知點...
約束のない恋好正啊, 不過首歌的確唔似係a面歌
同埋應該都唔多人買嗰collection, 未必咁多人識首歌

MIND GAMES、Just believe in love、點燃心火 真慘
只係收過一次精選

其實都正常, 因為有齊啲歌再買精選好似唔知點咁
除非有特典...
雖然好唔想呢件事發生, 但如果出柯南best + 所有oped, 我願意買2隻

咁啱兩隻精選收的突然都同原版cover唔同

麻衣仲錄緊音

你講起mind games...我突然諗起當年being賣關子話single collection會收錄特別歌...
點知原來係mind games remix...
但算...single collection音質的確提昇左n偣

希望3月6日柯南播第1000集會有驚喜

我唔想為左MIND GAMES而買request memorial,所以一直都冇買
好彩being上年有出再版單曲, 買左MIND GAMES

你有冇聽到分別

點燃心火都係 寧願買單曲都唔買呃錢的Golden Best

點解話呃錢?

Request Best唔少歌有重新編曲, 係買得過

Golden Best好多歌Forever Best都有收
唔想單單為點燃心火而買Golden Best

但收左唔少歌的live版 我有卻步

為左你呢句, 我去搵番隻碟播嚟聽下...

啲人都係為左隻特典dvd...仲要唔同版本

而家睇就係, 不過當年一隻碟收齊哂所有主打係正路嘅

唔計啲live一隻碟都有10首歌,而且都係非主打,我一樣推薦

Golden Best有啲歌都收得唔齊

講起點燃心火, 呢首真係好好彩, 差少少斷週榜TOP 10
明明係好歌, 成績就得週榜第十名

精選計 我認為值得買的有Forever Best、ZARD BLEND II、Brezza di mare

其實出左萬幾隻精選之後, forever best竟然喺冇特典或dvd情況下過到十萬...真係好奇蹟...
麻衣就算係渡月橋都要谷到就嚟斷氣先勉強有幾萬...

點睇宮川新FULL ALBUM有柯南版
Being 同柯南 咁多年合作, 今次FULL ALBUM第一次
aao都係第一次, 不過係MINI ALBUM

Forever Best用BLU SPEC CD2出
亦都係Being當時的第一次

麻衣, 大黒, B’z都冇呢個待遇

咁老實講姐姐啲歌係2000年代開始真係未必會受後生歡迎...
尤其我聽下最近幾年日本人鍾意聽咩歌, 就更加明白點解冇人會再買麻衣啲碟...

但麻衣仍然穩守三萬左右忠粉

麻衣同柯南合作多年, 大家都好喜歡佢地繼續合作

但姐姐走左之後都有好多後生聽姐姐
可惜佢英年早逝

姐姐錄音片段都好珍貴

好歌但唔係會hit嗰種

兩隻zard blend都有重新混音, 值得入手

ZARD BLEND有大部份歌 Forever Best都有
ZARD BLEND II反而選曲上做得好

佢唱得嗰兩首歌, 夠膽死出柯南版album?!
all at once勉強都叫唱左幾首, 而且反應算唔錯, 我都有啲想買, 因為個特典正

麻衣佢地啲歌本身音質都唔差

冇呃你

唔錯, 唔係ZARD嘅歌起碼唔使比較先

我會繼續死守, 你出幾多個版本, 我就同你殺哂佢
最驚你唔敢出

因為GIZA歌手大部份都出2-3張單曲就出ALBUM

single裡面嗰鋼琴版真係好sad...好似預告到將來會發生咩事咁...

0興趣

Being本色用盡辦法消費歌手的名賺錢

放得入C/W GIZA好少會主打宣傳

終於到手
希望今日首日入TOP 10

aao新碟歌曲喜愛排序
Take mo’ Chance>星合=JUST BELIEVE YOU>12cm=雨上がり架かる虹

首首歌都高質, 冇一首需要skip

會招到啲町田fans

LIVE超好聽

今日首日第20名

週榜入TOP 20算

宮川 柯南版Album
封面 蘭個樣好臭串

終於TIE UP啲好野!!!

好想要一份...

未買, 我想讚下SADR新碟輯相影得幾靚
但點解背景咁似麻衣single collection個封面

睇嚟, 2千都未必過到...

應該用灰原做封面先啱

隻新碟超高質 冇一首要skip
新人黎計算係咁

aao隻碟點

我覺得aao隻柯南版album cover
仲正過呢個

講起麻衣, 麻衣放曬風, 疑似同柯南合作
OP ED好大機會打孖上

計埋, 麻衣同柯南合作就25首

我覺得SARD好大機會賣得好過BREAKERZ

未正式聽, 一陣開kk box聽

雨上がり架かる虹 呢首冇乜宣傳
又係一首可以做主打的歌

超正

如果係都好合理, 雙A真係安全啲
但希望有質素啲
希望係大野愛果

渡月橋之前連續兩個ED都係佢, Being好少可會咁chur, 當時已經估M21係佢唱, 點知真係, 仲爭取到健力士紀錄

柯南修學旅行又係大TIE, 特登拖到19年頭播, 同麻衣夾20週年宣傳, OP ED都係佢

上年OP ED冇麻衣好可惜, 今次柯南1000集加動畫25週年紀念

所以我先諗OP ED 2首落力谷

SHE IS SUMMER活動終止

可惜佢啲音樂唔錯架

會唔會係中村泰輔
呢幾年麻衣都係同佢合作

聽完一定有想買實體的衝動

其實而家出碟真係好兩難, 一嚟知道好難賣, 但又知道唔可以唔出碟...
隻A柯南係安全啲...回想當年姐姐星のかがやきよ搭夏を待つセイルのように雙A都有小陽春
最緊要多啲特典俾我

哇, 聽都未聽過, BEING系????

當然係Being先post

佢啲歌幾好聽, 不過我都係鍾情大野愛果, 或者都係因為情意結...
始終姐姐唱過佢唔少歌

哇, 呢個真係完全未聽過, BEING真係好野
就算新浜レオン我未聽過佢啲歌, 但上啲網站間唔中都會見佢啲資料

新浜レオン 佢之前中武肺而家冇事

其實你點睇而家Being點對麻衣

講起唔可以唔出碟
其實Lie Lie Lie出實體單曲都係因為同柯南合作
大黒復出至今出的單曲除左Lie Lie Lie, 其餘全部都係Digital Single

唱得幾好架

如果係大野愛果的話, 希望可以去返Revive的水準

今日第22位

麻衣喺being歌手嚟講已經叫做演唱會最收得, cd同goods都最好賣
其實佢收下會員費同賣下goods都真係賺唔少...
being當然繼續想洗盡佢...但似乎未來都係想靠柯南...
20週年出道都可以搞到咁寒醜...都唔知being想點...

最後lielielie過唔過一萬?!

相信日本大媽/中女們醉翁之意不在酒

大野愛果啲歌好少令我失望

係咪告別作

唔過

唔好啦

唔駛太靚仔, 最好個樣似隔離屋哥哥樣啲中女同大媽最鍾意

希望麻衣繼續同柯南緊密合作

我好想知點解Being咁在意單曲TOP 10紀錄
出實體單一定要同柯南合作先出

麻衣出道專輯都已經有初動最高銷量以及專輯總銷量第十，呢兩樣已經好勁

呢個紀錄某程度上好似有形無形限制左麻衣既發展咁 又一定要tie柯南先出single

今日25位

或者咁講
柯南係目前Being最強的TIE
Being點都會落力宣傳同柯南合作的歌

聽左未
可唔可以比下意見

今日40位

而家Being係咪少左好似以前咁搵歌tie下電視劇主題曲

呢幾年多返TIE DRAMA

有WANDS、SARD、BREAKERZ、RAKURA

Being 90年代中期開始面對歌手流失的慘況，一直都係靠ZARD、B’z撐住，長時間都係靠不宣傳為宣傳的方式做音樂

見到Being好少再搵到好似麻衣咁做得長久的歌手或組合，都會覺得可惜。

我真心覺得佢地的音樂係好高質，唔交行貨，但宣傳方面真係

相比而家年年蝕錢的Avex，Being反而安然無恙，平安渡過，仍然有歌手賣過萬隻碟，好難得，不過佢哋經常食老本

今日38位

今日48位

專輯週榜37位, 2216張

未聽, 最近太忙, 最近反而聽多左西野カナ

佢地仲係想玩90年代嗰種神秘感...
其實佢地真係要認真參考下最近啲年青人鍾意聽咩類型既歌

麻衣之前的歌都有用西野的班底去做
YBF、Strong Heart

過2千...算唔算合格

新人計算係咁

所以特別好聽

我曾經喺bilibili睇過一個video統計being歌手的銷量...(由低至高...)
非常有趣...

我搵得翻啦

睇完之後一定會有好多感想...

麻衣新曲終於有消息
果然係3月6日柯南新OP ZEROからハジメテ
但會採取配信方式...似乎有所擔心?!

第二個消息係情人節LINE LIVE
Mai.K チョコっとだけバレンタイン配信2021 ～スイーツを作っちゃおう大作戦♡～
我想話我俾錢做會員啲消息都冇收得咁快...官位可否定期將消息SEND俾會員...

勁開心

ZEROからハジメテ
SAWAGE LIFE 2.0?

睇怕都係驚疫情斷頭10所以只係出配信
但第1000集理應好值得紀念啊

原來出埋中期投票結果

可能好似宮川咁出ALBUM
有柯南版

Being淆底

可能見到aao個成績所以縮沙

aao新碟真係高質估唔到TOP 20都冇

倉木麻衣新曲 「ZEROからハジメテ」

今次係麻衣同柯南合作的第24次。
新曲係柯南全新OP, 同時紀念柯南動畫版25周年兼播映1000話

麻衣係目前同柯南合作得最耐的歌手，每一次合作都有驚喜帶比大家

我好期待今次新曲

我以為你只留意麻衣

純粹見到你日日報成績嘛

麻衣與柯南合作的歌曲

講起單曲要拎週榜TOP 10, 如果要拎其實唔難

但之前試過單曲 都要有LIVE EVENT等宣傳 先保TOP 10

Strong Heart本身係第38張單曲, 都因為怕對手強斷TOP 10而轉DVD單曲

其實Being都好重視公司皇牌的成績, B’z同麻衣都要等好檔期先出實體單曲

你有冇留意Being 90年代後期
ZARD同B’z出精選都好密

Being嗰期真係面臨一個一個歌手組合轉會、散BAND、淡出
未歩、麻衣、GC、RINA 都叫幫Being撐住, 不過公司唔爭氣都係想靠不宣傳為宣傳的方式做音樂

自此以後就淨係tie柯南先出single了

話時話, 我好鍾意strong heart
雖然個封面p得過份左...

我覺得try again同wake me up仲過份

Wake me up都係DVD單曲
YBF至薔薇色單曲連續都係同柯南合作

麻衣出道至今
只有2004年、2018年、2020年
係柯南冇用麻衣的歌

其實Light Up My Life、今宵は夢を見させて 個TIE都強，可以出實體單

不過Being冇

The BEST OF OP ED
估唔到WANDS第一不過呢首好聽
Secret of my heart, 謎, 轉動命運之輪我都好鍾意

睇怕以後都唔會再見到麻衣無tie柯南既single了

Being好重視麻衣單曲TOP 10紀錄
B’z仲慘，Being要揀個易拎周冠的一周先出實體單

除非Being可以幫麻衣搵到比柯南更強的TIE
如果唔係，都係同柯南合作的先會出實體單

鍾唔鍾意JUST BELIEVE YOU呢首歌
有麻衣參與填詞

最近聽返轉動命運之輪，其實單曲版都有其好聽的地方，慢得來啲樂器聲又出

2000年柯南精選收的Remix版係來自軌跡精選, 我亦喜歡

不過始終先入為主，TV快版嗰個入腦啲

原來新曲有埋cover好陽光

我都係鍾意暫未收錄的另一個tv版
remix版都唔錯
我唔知我有冇聽錯, 我總覺得cm版首歌個arrangement同唱法又係有啲唔同...

我初初聽2000柯南精選
以為轉動命運之輪係單曲版
點知係Remix

呢首歌做左起碼20 個版，有差別都唔出奇

單曲版真係要聽幾次先喜歡

SARD新曲幾舒服

Happy birthday 姐姐!
今晚想主力聽B-SIDE

我好鍾意個封面, 好靚女
都吸引到我呢啲中坑去買

今日是ZARD出道30周年

希望大家之後仍然喜歡姐姐的歌
姐姐喺第二個地方活得快樂

今日單曲
SARD 11位
BREAKERZ 26位

影碟
ZARD 5位

SARD我準備買
ZARD隻BLU-RAY原本唔想買, 但諗諗下買開就買埋...
話時話, 今日睇到生果報ZARD個版面我真係好感動, 唔知邊個粉咁有心

估唔到你會支持SARD
BREAKERZ真係比你估中, 好大機會連TOP 20都不入

見字即仆落樓下不過已經賣哂 有訂開蘋果但apple版好似冇全份睇
巴打可唔可以share

估唔到你會買

結左婚始終都要面對現實會少左粉...
仲要唱埋啲仔女歌...

ZARD隻垃圾DVD都可以有第五位...你話死唔死...
最死係我都諗住買

第二日單曲
SARD 5位
BREAKERZ 7位

影碟
ZARD 綜合BD 2位 綜合DVD 4位

今日單曲乜事

唔係垃圾

個節目都有心

ZARD 30周年記念企画！フォト・コレクション・ボックス発売決定

Being一貫作風

召喚赤色戰車

可能會買

你真愛ZARD

有未公開寫真我覺得ok啦同埋我本身都係得04本場刊, 冇買過其他寫真集

估唔到今次冇乜人話Being

絲打PO錯區呢度係傾Being系音樂

第三日單曲
SARD 12位
BREAKERZ 22位

影碟
ZARD 綜合BD 5位 綜合DVD 6位

最近都冇咩人出碟...排位可能會靚左...(如果仲賣到少少)
如果銷量仲過千真係當贏左

有心就應該免費或1000 YEN俾我地睇
雖然我話垃圾, 我買左.....我唔爭氣

我反而覺得出相幾好
我都十五十六買唔買

免費就冇可能

我未粉到咁我喜歡CD多啲

BTW有冇聽Still for your love呢首歌

第四日單曲
SARD 15位
BREAKERZ 33位

影碟
ZARD 綜合BD 5位 綜合DVD 14位

麻衣啱啱整完朱古力, 唱左兩首歌, 而家播緊片段..

有冇唱新曲ZERO

第五日單曲
SARD 16位
BREAKERZ 50位都入唔到

影碟
ZARD 綜合BD 6位 綜合DVD 17位

呢幾日先識坂井⋯ 真係不得了

Being 有無諗過用佢留低嘅詞作新曲？

多謝巴打支持
巴打有冇聽開Being系音樂

SARD已經有2首歌係用佢生前的詞

冇, live唱左兩首, 有啲驚喜係唱左較冷門的honey feeling for me
再加一首渡月橋
基本上我幾滿意個活動, 如果多啲互動仲好
不過今日好似唔係好穩...

你好啊 恭喜你認識到一位好歌手
being已經有用, 你可以留意sard underground頭兩張單曲

第六日單曲
SARD 20位
BREAKERZ 10位

影碟
ZARD 綜合BD 6位 綜合DVD 20位

直接出大碟死硬...似乎being仲想等啲野
最近配信live反應唔錯, 似乎今年都會繼續搞類似活動...
點都好, 我總係覺得BEING會利用柯南動畫1000集紀念搞多幾樣野
尤其姐姐30周年都暫時都未出啲咩特別影音...(唔想估會唔會係柯南collection...)

我訂左sard初回A

而家都係靠死忠...其實出大碟都應該有大約2萬...
咁出都好既...
我記得上次smile其實真係搞左好大宣傳(難得being咁落本土, 但結果反應都唔係真係咁好...
我反而諗緊麻衣係咪要轉曲風?! 我發現而家hit嗰啲都好似好電子風...
但麻衣真係唱唔到...

如果出FUTURE KISS 2.0都幾好

你講起future kiss
我真係好鍾意呢隻碟
可以直播唔駛揀歌聽

第三隻我最愛的麻衣Album

咁頭兩隻呢

delicious way隻碟個feel真係好2000年, 好正
春夏秋冬好多歌好好聽, 但總係好似唔知點咁...
我就幾鍾意over the rainbow, 嗰陣啲曲風最啱我聽

春夏秋冬聽下真係好有感覺
而且又冇歌要Skip, 好好LOOP
五首主打都高質

delicious way係最喜歡的Album
超鍾意R&B曲風

估唔到BREAKERZ 爆返上TOP 10

佢地25周年真係嚇親我...咁快25年
好記得有一集講咩明星綁架事件, 柯南拎左枝咪咪咀唱break好好笑

或者純粹係TOP 10賣得太差...:(
而家要過萬都真係幾難

可能BREAKERZ好似上隻單曲咁
勉強入週榜TOP 20

SARD我估頂盡勉強入週榜TOP 10

真係佔中
SARD首週11名, 4365張, 差少少就入TOP 10
BREAKERZ首週20名, 2443張, 穩入TOP 20

ZARD 綜合BD 首週第4, 3604張
ZARD 綜合 DVD首週第6, 1890張

WANDS配信LIVE出BLU-RAY, 4月出

赤色戰車

想佢出CD多啲邊得閒成日特登開出嚟睇

會唔會買

哇, TWO MIX成績算好好!

SARD有四千好勁!!!
我都有貢獻一隻

呢段 youtube 大家有無睇過？真係唔好亂化妝

SARD可惜, 差啲就入Top 10
BREAKERZ穩入Top 20

睇得出佢全盛時唱歌水準係真功夫，咁走左更加可惜

其實佢出道頭幾年紅左之後
就冇再喺媒體亮相

我幾好奇佢唱歌 CD 有無執得好犀利，但睇呢段片同佢2004現場就幾相信係真聲黎

只係知道姐姐對自己的歌曲要求好高
啲歌要錄到佢自己滿意先收貨

轉動命運之輪錄左最少20個版本

呢啲始終係傳出黎，真正水平真係要靠聽出黎

佢本身唱功只係一般，但大家喜歡佢唔係因為佢唱功

恭喜姐姐精選ZARD FOREVER BEST在榜150週, 銷量邁向二十萬

forever best抵買, 音質又高
估唔到去到今時今日仲賣到接近300隻...

我覺得又冇咩問題, 因為嗰陣係興咁化
反而呢段片睇到姐姐比較外向的一面

我意思係化得唔靚，直情隱藏左佢女神樣

同之後嘅椎名林檎 (我又係 fans) 同宇多田光當然無得比，嗰班係天材黎...
不過我係好鐘意姐姐唱中音把聲，有種男性堅強嘅厚度，就算 2004年 concert 個感覺都係度

希望今年內磨到二十萬

一年賣四千就難啲...
俾埋下年或者得
BEING應該賺得好開心, 碟炒飯炒極都未完
之前HI-RES賣歌BEING又賺唔少...

我其實好鍾意姐姐早期清爽把聲
但2000後期把聲厚左, 我又覺得好有味道

我唔明姐姐版展開雙翼點解要雪咁耐先出
明明好歌一首

官方回應: 未能對應當時錄製大碟主題
頂, 當年戰慄的樂譜套戲完左之後播起呢首歌搞到我眼濕濕...

Being
其實首歌咁正都雪，真係

講起姐姐ALL TIME BEST，其實隻ALL TIME BEST係用左BLU SPEC CD2，音質比平時CD強化不少

希望麻衣都有得出BLU SPEC CD形式的碟

點解姐姐生前無得上紅白？台上表演唔好定係大老闆要保持神秘唔俾佢上？

你睇早期姐姐亮相媒體的片段就會知點解
姐姐好怕羞 非常內向

怕羞 內向
仲要係一個可以完美迴避所有鏡頭既女人
睇Music Station D片就知

但偏偏影出黎係最正

減少曝光都係長戶手段嚟，要吊住fans胃口

B’z 大黒 麻衣都係咁

麻衣2009年開始先多上媒體宣傳
如果計Being歌手身份的大黒 就係2016年開始先多上媒體宣傳

ZARD就90s中期已經開始唔上媒體

姐姐第一張專輯個封面, 其實影得幾好睇

似乎上紅白係佢心願，以佢知名度唔係大老闆唔俾上應該總上得到掛

你可以買姐姐ALL TIME BEST慢慢細味

你喜歡姐姐，你你可以買姐姐ALL TIME BEST慢慢聽

黎緊想買2004演唱會 blue ray 版，想睇多啲真正嘅佢；being 長期唔俾佢曝光其實未必係好

但姐姐性格咁內向同怕羞
Being唔叫佢去媒體 可能都係好事

感覺係你俾佢慣左深潛，就更難喺工作中抽離自己，似乎姐姐最尾仲掛住做而無專心養病 ⋯ 經理人未能及早處理好藝人健康，總覺得有一啲責任

有呀,不過覺得麻麻, 啲mv唔係full ver., 畫質又冇提升, 啲字幕重要係hardcode 想儲mv嘅買what a beautiful memory會舒服啲

我見個封面幾靚 但太貴
問下你

冇記錯係仲係做model個時去參加卡啦ok queen比賽個陣拍

姐姐早期出道的碟 我好鍾意

靚? 我就唔鍾意呢啲炒埋一碟嘅封面

姐姐十二張專輯
你最喜歡邊隻碟

我都同意唔好睇, 好似用小畫家將幾張相擺埋一齊...
不過隻色調仍然好zard風格
嗰一排being好鍾意咁做...我記得麻衣有張fc盤又係將幾張相合埋就當封面
激死我

同埋真心唔明點解video collection點解可以咁多mv/pv唔收錄..
我真心唔介意嗰啲風景畫mv

自己聽左幾日，有種失戀沉船 feel
基本上係完美而真係奮鬥追求夢想，但最後命運作弄，真係諗到會喊

雖然係幾張相放埋一齊
但我覺得個封面幾好睇

FOV 上年ALL TIME BEST都係
但好多回憶令人勾返起

你有冇興趣買佢25周年all time best

All time best 正唔正？我想買 2004年多啲

當然正
all time best係佢出道至2009單曲
挑選最hit, 最好的52首歌

據聞負けないで其實有英文版，俾 being 收埋左 ⋯ 其實日本人黎講姐姐啲英文發音出奇地好，無乜唱英文歌真係好可惜

冇聽過2011、2012分別出的單曲Collection專輯Collection
已經出埋佢未出的歌

咁真係唔知真假，你知大陸台灣仲有好多 fans 講，又提到姐姐仲有百幾首歌未出，不過應該只係詞無唱過

姐姐冇新相我都勉強可以接受
但麻衣呢張FC盤封面我真係俾十個差

英文版係有, 你可以搵番上年個特備節目聽一小段, 又或者好似我咁乖乖地交錢買佢隻blu-ray
英文版始絡冇日文版意思咁正, 反而我想知英文版係咪姐姐自己填詞
另外，姐姐屋企嗰幾百份都係一啲"詩", 佢習慣一有感覺就寫低, 到有曲嗰陣再慢慢揀嚟譜詞

睇一啲資料話佢後期有啲作品未寫去就走左... 好多係英文填詞先改返做日文；同埋佢好似係大學讀英文？比起其他歌手，even 之後宇多田光同椎名林檎，姐姐英文發音都好 D

雖然Being的唱片封面唔夠新鮮感
但CD音質係保持高水準

除左姐姐, Being仲有好多歌手組合的歌都好高質

好希望GC再活動
因為係最大機會...

真係有人走去研究姐姐歌詞，寫埋論文

機會微, 古井之前講過唔會

至少人在生...或者未失踪(小松)...

上網睇到Being連小松聯絡方法都冇

其實ONE LIFE呢隻碟我都幾鍾意
BE WITH U
Wonderland
呢2首勁好LOOP

MANISH 首 slam dunk 結尾歌真係超難唱，youtube 都見唔到好多人試唱

下下都咁高音, 當然啦

講返大黒摩季, 2016 重返Being至今
我最喜歡係佢的Lie, Lie, Lie,

Lie, Lie, Lie, 除左可以話係夏が来る2.0
亦係佢同柯南合作的首次合作
歌詞亦有提及她的出道歌名DA KA RA

曲風走拉丁風, 唱功比以前更成熟

邊隻 blu ray?

39:10
呢隻BLU-RAY
我啱啱收到, 特典張A4相唔錯

SARD隻BLACK COFFEE終於到左~特典張卡好靚!

初回定通常

初回A
我第一次MUSING買野, 雖然搞左好耐先到貨, 但有特典幾開心

感動。

泉水您嘅歌真係幫咗好多人。

只需要一個日本轉運地址
好彩佢都收國際信用卡

麻唔麻煩

買左aao未
我覺得好好LOOP

每星期幾百隻咁上，慢慢來就可以過二十萬

唔算太麻煩, 不過你要預啲時間...
終於買到ZARD幾個模型仔, 好開心! 不過冇得買don't you see!...
同埋最近出啲goods都唔係真係咁吸引...我真心唔明出咁多衫做咩, 斷估啲人都唔會著出街...又唔係演唱會...

其實姐姐真係算大膽轉左好多次曲風
當我估大家最鍾意都係當年揺れる想い嗰種感覺
好多人唔係好鍾意2000後的曲風, 我就反而幾鍾意...(或者係因為嗰陣係我中學時期..)

冇買到, 反而買左sard black coffee (我呢啲中坑俾封面吸引左)
我睇twitter all at once好似會做柯南concert guest

頭幾隻跟星塵合作的碟真係唔錯
我喜歡Good-bye My Loneliness, もう探さない, HOLD ME

仲有宮川愛李
Being真係借麻衣谷新人

你講呢幾隻都九十年代味道好重
唔知點解反而b'z啲舊歌冇咁重呢啲感覺

Being 90s的歌先最有味道
幾時聽都咁正

宮川愛李新碟我冇咩興趣...
今年柯南演唱會啲嘉賓真係冇咩吸引力..
當年有麻衣, 三枝, 愛內等人, 個個都可以令我尖叫

宮川愛李 柯南版cover畫到蘭好L串

買aao支持下佢哋
我見Twitter話佢地錄緊歌

都係 姐姐早期有首いつかは我覺得好好聽
二人の夏都係好腰心腰肺
令人成日諗姐姐係咪真係有經歷

你買幾多錢

我7左, 買完隻BLU-RAY電腦唔知點解播唔到...
唔通真係要拎番部封塵PS3出嚟睇...

musing官方價, 19xx yen
musing好在過左10000yen免運費, 都叫冇咁傷...

傻的嗎
當年我買都係37xx yen...運費都係幾十蚊...賺死佢
不過算啦, 我都欣賞實體cd鋪

買ALL TIME BEST咪得
又買Don’t you see為乜

網購仲好

準備開新PO,等一等

我指don't you see!個模型仔
真係買唔到...但其實係最有代表性

就係呢盒買唔到...